毒撚同事成日懶風趣可以點樣有效扮笑。

急求。

留個ha字都好丫